有冇人教我打牌

一曉不通，想學吓打

出嚟打

清章 18番 台灣牌 大陸跑馬仔

咩牌先？

我都好想打呀